搬进一套新公寓就像在自己面前扮演英雄。重要时刻：在《约书亚·埃弗里希》《2020年8月25日》《奥兹》中把握好这一动作
篮球界的知识分子在很大程度上权衡了英雄球的理由，并作出了反对的裁决。勒布朗和广告像科比和沙克一样占统治地位。但是他们能像经典的湖人队那样获胜吗|罗伯特·奥康奈尔| 2020年8月24日|第五届38
这部由三部分组成的连续剧充斥着恐怖和动作，讲述的是一个精神错乱的死囚，他试图摆脱奇迹世界中的英雄。本周末：你再也不会以同样的方式洗澡了|约书亚·埃弗里希| 2020年8月21日|奥兹
在危机的最新阶段，谁是英雄就不那么明显了。为什么女性领导人在对抗新冠疫情方面比“战时总统”表现更好|马修海默| 2020年8月20日|财富
我们的英雄是那些有意识地走向社会公益的人，他们放大了闻所未闻的声音，拥抱不便，以换取更公正的结果。为什么一年后，商业圆桌会议的最新目标声明比以往任何时候都更具相关性| jakemeth | 2020年8月19日| Fortune |
他的主人公布鲁斯·斯普林斯汀是一个同性恋者，但他仍然设法让人觉得他是一个普通人，所以感知就是现实。克里斯克里斯蒂会后悔他的牛仔拥抱吗|马特·刘易斯| 2015年1月5日|每日野兽
我的船长在船上，布拉扎卡，他想让我用白色的胡茬，扮演海明威的角色，他想扮演英雄角。李·马文的自由帷幔微笑背后的故事|罗伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野兽
《塞尔玛》成为一部传记片，片中主人公光芒四射，而与他一起工作的人却被忽视或被边缘化。金博士前往好莱坞：《塞尔玛》有缺陷的历史|加里·梅| 2015年1月2日|每日野兽报
为了吸引观众，斯汀接过了主角的位置，但他那鼓舞人心的表演成绩已经成为了剧中的英雄。海德薇、休和迈克尔·塞拉：2014年12月31日《贾妮斯·卡普兰》《每日野兽》12场大型剧场演出
但你知道，我一生中只有一个英雄在演戏，那就是里弗[凤凰城]。与伊桑·霍克（Ethan Hawke）的咖啡谈话：詹妮弗·劳伦斯（Jennifer Lawrence）和比尔·克林顿（Bill Clinton）的小便器交换《马洛·斯特恩》（Marlow Stern）2014年12月27日《每日野兽》（DAILY BEAST）
他的主人公格列佛发现了一个又一个种族的生物，这些生物代表了他对人类分类中的各个属。《格列佛游记》|乔纳森·斯威夫特
作为卡维特的英雄，拉查姆布雷将军随后接受了西班牙各地的掌声。菲律宾群岛|约翰·福尔曼
El Imparcial坚持认为，他值得被尊为19世纪的征服英雄。菲律宾群岛|约翰·福尔曼
他站着，带着英雄的神气，双臂伸向那对惊异的恋人。阿里斯蒂德·普约尔|威廉·J·洛克的欢乐冒险
我们的英雄微笑着向同伴们挥手，转身离开，很快就在灌木丛中消失了。猎狮| R.M.巴兰坦